好想做野蠻女友

有人錫有人哄

食屎啦 屌你老母

見到咁既女 即封鎖 唔會一齊

拍左三年
一直都就佢
我都係想得閒哄下我
早三個月講定嘅生日飯都要甩底
好攰